有冇人放工後覺得悶 日日浪費左下午同夜晚

日日2點左右收工 人工唔高
返到屋企完全無野做
機都唔想打
2點收 返到屋企沖個涼 3點去gym room做下運動
4點返到屋企鳩睇下youtube野
到食完飯就落下公園做引體幾組
日日如是
睇戲或劇都睇到悶

樓主做咩工作收咁早

同你一樣
好想學下啲鬼佬放工即搵fd 玩

6點放工
返到屋企都8點

收工返到home都 8 9點
食個飯做個gym沖埋涼都 12點
已經夠鐘訓 第2朝 7點起身

朝9晚5 番到屋企都6點 邊有下午

你咁早收 大好機會增值自己 都要浪費左
我想早收都無得早

番工就真係悶啦

呢排都諗緊有咩可以學 但係諗下諗下無野學